呢條台灣妹大波到一個點..

J左3獲

打j

講緊泰文喎